[利區][高式排陣] 巴塞隆拿 對 利物浦 7

30分鐘後上演

有冇直播link

一場咁重要嘅波先黎扮戰術大師+排陣大師
高普short撚左？

Jurgen is doing his usual watching the opposition on the halfway line, but Barca's players still aren't out - bar the keepers. Liverpool have been out warming up for 10 minutes.

個topic同個陣一樣咁柒

最後兩場歐聯

大勝吧！ 巴塞

應該爆埋呢個post都未開波

米拿 軒達神

戰術大師

都帶到聯賽九十幾分加四強
點解大家仲唔信高普？

喂唔好

老母以前係咪有打翼？

希望以利今年後防人腳,可以實現第一次既死守成功

Ab應該全季最忙係今場

[member]LINK

假利上水了

4312 定433

屌你 個member陰我

屌要玩死守

高普又玩野

大戰先收埋軒隊 咩野玩法 米拿慢 隨時食牌

串緊我地鳩陣

救心都唔洗了 豬硬

係咪全場壓迫

信，係達唔達到個目標架姐

熱身都嫌曬力 半力夠贏你利狗

又433基達左翼？
都好過鑽石 踢都未踢過

高美斯一復出又叫人打閘
佢係咪傻撚左

相信係逼到咁上下 14<>7 咁放神軒出黎大殺四方

20分鐘好換

不嬲除左唔信佢有冠軍命之外，一向都係入高普我們信

係咪古通晒戰術 高普焗變
輸小過一球 有佢客入球收貨

唔通係想偷下半場雞

高普真係唔撚識死

唔通係一場心理戰
巴=段水流大師兄
利=外賣仔

巴一直想唔透利想點 一直唔敢攻
高普在捉一盤很大的棋

荷蘭搵酒吧睇先

睇bt sports聽人鳩up算

諗多咗啦

有冇巴打有acestream link

傷個場又係打rb

442

唉 希望唔好咁肉酸

唔好推,睇完就算,LINK:

大勝吧禾巴

442終於開估

好擔心

何wayne: 靈感男神

高普咁信Gomez打閘係咪痴線

邊到有講？

why not 沙短433

高普好on9

0-1mane

應該係唔信taa守到

等睇高普鞭大家屍

Gomez有速度

BTSport

信高路普得天下

1-1 coutinho

唔對攻減低後防壓力vvd都難守啦

重注疤主勝

哩個好笑

但都好易失位

rakitic成31歲個樣仲成個小朋友咁

433 wor 其他台

高美斯拍馬貼個邊又變返以前咁啦 無咗vvd提場

屌到最尾未又係802

跪求

高美斯同艾巴賽跑

唔係 文尼落埋黎打閘901

有冇諗過個陣係鳩排

碌番上去啦上面有

見到鳩陣笑到肚痛
出唔到場

廢中玩塔羅牌 抽中邊個邊個踢假9

可能大家都係鳩估

因為成件事根本唔撚make sense

沙短放守太廢

不嬲對強隊就高美斯米拿死守架啦

41212?

廢中：冇左明奴我都唔識踢了 唯有鳩陣扮奇陣

會唔會442 防中邊+老母 前面兩個米拿基達逼
逼到/有波就塞俾前面兩個搞

不過咁踢軒換半拿咪仲好

想太多

百屌成材 大家加油

11111111111

352

對面即刻問緊古天奴對面個on9仔咩玩法呀

個陣係咩玩法

又要買now e

疤無論球迷同球會都好搶口

睇完點撚樣返工呀

15分鐘

本來唔想睇

但都引唔住要睇下高普係點排陣

有冇free直播link?

古：撚知咩 佢不嬲都神神化化

沙係咪屌左高普老婆 冇出好耐

vvd st
頂綿龍個位

我相信大家唔多唔少事前都係期待會對攻...但依家

結果:估唔到呢
真係433呀

其實魯營咁大個球場做乜

答案係Ab打假9 有腳法 反應快
Vvd打住龍先

今晚就要佢地知道什麼叫做踢足球

真點VVD 1V1 MESSI

守唔到啦

唔對攻即係自毀長城，唔踢最擅長個家波

會唔會答3中堅 佢仲係度個陣廢中臨完場死守一定出3中堅

主勝已瞓

都估到高普作客又淆底

擼營

Gomes+Matip
想輸幾多球？

主勝居然仲有1.77
已all in 聽日上半山睇樓

真

冷靜下

又殘又舊

又擺基達打翼，之前試過廢到

點解NOW E咁濛

美斯疑似虛脫講中了

可能係老母打

出2秒踩下草算

acestream有冇俄佬台?

咁嘅陣輸少當贏
搏下番主場先追

米拿要比美斯撚了

【高普解釋陣容】

費棉奴肯上陣，醫療團隊表示冇問題，但佢唔肯定費棉奴可踢足 90 分鐘。

另外，米拿及法賓奴兩場沒出場，今晚對巴塞需要有足夠跑動能力的中場，故起用最近較少上陣的兩人。另外基達今季作賽亦不太多。

同樣情況亦套用在高美斯身上。自他復出來已知總有正選的機會，今晚可讓阿歷山大阿諾休息。

目標係頂到係主場射12碼分勝負

基本上前面三子只要無左是旦一個
就一定要改變晒成個踢法

即係踢超頻足球??

好似打fifa

li隊超頻到燒左啦

前兩日先去完魯營參觀 今日就要比人大炒了

acestream://0d2e65af3c713108bbb9768da4bb807affd543f4
bt sports
頭先有ching share過

要show比西班牙人知加泰羅尼亞最搭水, 球場最大, 足球最叻, 如果唔係點爭取獨立
佢地真係特別有錢, 好似中國既廣東咁

陣間肯定水貨同文尼一有波就自己去同射 無咗明奴做配角控制下場面

大家完場想點幫巴塞慶祝

come on liverpool

係 加泰成個地方 係真係特別有錢

買咗5舊主勝 可以一齊慶祝

怪陣

米拿驚跟唔到

上次冇綿龍就係作客波圖個個上半場
諗起都...

等開波

唔洗驚 100%跟唔到

似死守上半場消耗對面體力
半場會換入法明奴 or 神軒 黎爆一段

6分鐘

高普真係好撚戇鳩 個球場咁大 應該要出taa同神軒d長傳好好利用個闊度進攻

沙拿同文尼最中就係呢飯 依家出米拿同岩岩傷完冇耐ge高美斯 我真係冇眼睇

重記唔記得點踢

等睇巴狗一掂就跌

所以真係好睇上半場有冇機唔失波
下場再換f9入黎

To: 古天奴

當日你背傷甚至貼錢 就是為了轉會到巴塞

一年半的今天, 就讓你睇下利物浦變成怎樣!

被你拋棄的球迷上!

— 覺得充滿決心。

米拿10分鐘內會食黃

希望唔好輸多過兩粒

有浸柒味

美斯過人127次 vs VVD被過0次

隊波唔可以無文尼 但最緊要係唔可以缺明仔先真

佢就係幫文尼沙拿平衡果個

高普係咪on撚9

正評左先

睇下今場比幾多球罰球比巴塞射啦

古蘇美斯 3個輪住射死你

睇下一陣出場利球員點對佢就知

今場輸1：2都收貨

急不及待想玩玩了

鳩陣想贏都難

親愛的古天奴：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

third best result

狜：哇 變左垃圾

咪咁 好照柒

支持利記！

好撚大個球場

係咪之前練波taa狂比古扭過 所以轉高美斯。。

過熱燒左啦

起身
個陣咩事

我都嚇咗嚇

有機

利迷坐邊

好像條條link都唔順

屌入撚錯巴區爆閘:0)

認真精壇咁多年帶比我既歡樂應該仲多過利物浦

點鳩都唔可能米拿出先啦下話

山頂

大戰先出啲踢得比較少嘅係咩意思
對巴塞輪換留力紐卡素

BT好似順

再瞓

冇出lovren 咪算好lor

好耐無聽江忠德講波

佢地唔打咩區抵死啦

好緊張

利球員都有攬古ge, 應該當日走都唔太㭍Ge

非洲三子

thx

仲要比塊板隔住

睇完哭波喪考早試

出米拿可能博有12m

乜野陣式黎，係咪基達打左
仲要冇taa

英甲料vs西甲料

睇完個陣起碼輸3比0

輸兩粒加作客入波 返主場都有得打下
多過就宣布完季

個肥仔球童 型到

Moreno都好氣好力 點解唔出

咩事個陣

條中場好有驚喜

今季大戰氣氛最強既一場 作客魯營
邊隊入决賽都難踢ajax好勁

反而so9好集中

好撚驚美斯古一招SOSO

入波吧！古蘇！

bein叠曬聲又jm9

米做隊長?

重防都無用

1

1:0 美斯

保守估計1人1粒

廢中:你班撚樣屌我保守場場大戰出佔中三子
今次作客巴排個怪陣出嚟，滿意未?

個陣好正

另一邊根本唔同級數

個正選陣都冇哂s7啲同期

個場大到

怪錯廢中了
希望佢半場裝撚返個腦啦

戰犯！廢中！confirmed！

14分鐘 1:0
34分鐘 2:0
44分鐘 2:1
完場 2:1

gomez

klopp:再嘈出屌摩

好撚on9 以為我電視問題

聽英

開波

老母生性呀唔該

下半場去左打邊爐?

對面輕鬆

真係左翼

加油

開始了

Youtube有link

個陣咁 無啦無啦

平安鐘

咁排未必唔好，基達加mane 有加成 bino分波ok

待笑

老母好似踢中鋒

lomo前

我都係囉 仲轉咗幾次聲道

假九老母

Lomo fake 9

咩話 四十比零

Bt sport 話 係diamond with gini playing the false 9

老母後生踢左翼

lomo踢正前

老母最前

lomo假9

salah

比人block哂位都射

老母假狗

邊爐

仆街開波先黎肚痛
希望痾完之前都無事發生

屌那媽老母正前喎喂

已嚇死，thx AB

ab

so7逼AB

高普真係智者

阿利臣

嘩Ali

出老母打前鋒都唔比力子沙短

屌你老母Becker咪玩波啦

老母假9.....

新通天老倌

馬貼

屌你老母老母點踢假鳩

咁細膽就未做利迷

假前 防守責任大過攻

個視覺好難睇

祕密武器 Joe Gomez

差d收皮

好撚危

高美斯甩晒位。

1-0差D

早晨

暫時vvd未比美斯過

Beeno 啲垃圾鏟收埋啦

好彩拉傑迪唔射

做乜撚落腳

好彩傳波 射隨時輸左

月好不安

哦我疤迷

心臟頂唔撚順了

對方閘任上

3分鐘咋屌

差d輸

咁快就差啲

3分鐘已經比人撚到小學生咁

老母假九諗落又真係對隊波影響最少
專心做逼搶 都係唔識射波

屌 驚了…

不打了不打了

救心

嚇死

係中場截靚波打反擊又唔講
出佢預左會咁落腳架啦

3分鐘係咁互逼搶

matip

老母好勁

mane

投降了

Lomo個下又幾靚

VAR????????????

可惜

老母係咪全能到由中堅打到去假9

巴塞冇呢樣野

12m???

老母假鳩

對面後防啲波咁高章

無啦

北京

老母越前越強

假老母好勁

早啲瞓就有

文尼有越位

新萬能插

pique無動作 點比

無啦 點會12m

文尼都冇投訴就算啦

文尼自己都即刻起返身攻

老母最勁個位竟然係前鋒做支點

原來老母打前鋒

其實433原陣既話
真係出神軒先就正常過出milner

假9老母

睇黎碧基

有var就睇埋呢樣
但球證好明顯冇諗過睇

未知隊波想點

基達>>>古

Var都唔睇。。

疤咁大個場好難踢

完全無FOUL,你地都想12M

啲傳波又好似幾穩

屌你水貨

彈得幾靚

靜啦

VAR係上面睇,有問題先叫主球證睇

bigay 守死交屁

沙拿傳好啲啦

睇慢鏡先知無動作

3 4個守沙拿

高美斯

水貨又唔肯俾波

佢地戇鳩，梳

糟糕交比個龍

屌你老母gomez

沙拿唔好咁獨 有機會嘅

屌你垃圾沙係個個位打背後波真係唔睇都知會收皮

似落後先出TAA

呢啲taa1定俾到

出高美斯做乜

mab 到好開

攻得幾順，但high line對巴啲反擊好撚危

沙拿同文尼有睇頭丫

蘇

蘇狗逼害老人

唔會出
除非傷

So9

8x應該會

雞達成日都遠距離插花

老母OK WO暫時

沙拿踢右
中間幾個就向前插幫佢拉走位
但佢有位bam埋去算啦
交波仲衰過射

so9 抽水

無費奴

門前差少少

出都應該中堅 ，右閘點都taa勁

打兩回合架唔好攞聯賽果套黎比

慶你老母祝

今季係勁

老母打偽九
新野

隱形咁

k8 out

疤4424 is back

牌都冇，屌你老母

喂 唔好咁撚茅喎

牌都唔比

其實擺高美斯右閘唔係太好

左右閘好大問題，上左去落唔返

可能高普覺得
高美斯 防守比較好

冇黃

keita傷了

出佢應該爆閘

巴塞今日有主場大能

喂喂喂 屌你老母

YELLOW

MMA

S7諗住Ali會犯Karius嘅錯？

咁都冇牌？

屌你夾腳

咁都得，屌

較箭腳

垃圾沙
交失左幾多球

十分鐘踢到咁已經收貨

牌？

又無牌

Salah今日啲俾波麻麻

CLS
keita唔識比就咪亂比波啦on99

西班牙都係賤種

老母lag機?

bino

屌你老母水貨過撚完傳球咁既波 仆街啦

沙今日啲比波

禁區好撚驚蘇
佢成日捉到小錯

K8 d比波力水真係有d差

好似用沙拿縮後做key波咁🤔

水貨

條撚屌傳波不嬲都差

屌 有隻雀飛黎飛去

未適應個球場

屌 邊爐鏟走美斯個波 乾淨到

有無link睇

Cls 12碼走甩 鉸剪腳冇牌 黑到

巴集中防守中路

水貨鳩夠未

出神軒放長傳打反擊仲好
仲有轉向都好過keita

塊地濕到

咁撚樣都唔黃？ 拉傑迪個腳

法賓奴野野叉走美斯粒波

沙比波都係好hea

其實踢得ok

係後面剷我差啲瀨屎

咁樣守到半場下半都冇氣

力水最廢個個係沙拿

撞正今年碧基回勇..痴撚線

屌你蘇狗念下舊情好冇？

邊爐啲防守

慢慢冇氣就要開始foul停

hand ball

bino 前蝗踢疤上哂力

攻緊wo大佬

屌 嚇撚死

啫喱

冇辦法
係焗佢地打 long ball

念左啦 咁樣鏟腳 正常佢跌撚哂架

右閘如被中出

屌你嚇死

等明奴同沙短出場

屌你出GOMEZ 防守冇攻又冇

又係右路爆炸

沙拿自己射算啦
宜家終於明白點解以前唔交

美斯真係好撚勁

咁都手球咩

好撚驚佢地跌

有var輸得了

沙拿果下爆

有惦到dd

沙拿今場咩事

球感真係世界第一

斬左隻手佢應該冇事

馬貼隻手

而家球例冇話一定要吹

古一招

咁都判

以後無人會射龍

屌 美斯勁能到

AB

諗起呀蘇以前特登踢粒波落你手

疤縮到咁後

好耐無見沙拿爆人

高美斯果邊放題咁喎，大佬

右閘無眼睇

美斯恐怖到

手太長，吹唔吹真係睇球證

DD?驗下眼好喎師兄

美欺勁到

古狗黎料

古狗想入波

換走高美斯算啦

好不安

屌你GOMEZ D 走位擺明中堅黎 屌你廢中

打巴都冇明仔...

咁多年都係一招

美斯同沙拿鬥突破

美斯真係痴撚線

巴開始來料

一推嗰下真係無人守得到

古狗射多兩三腳就應該chok到世界波出黎

好撚正呀有幸睇愛隊俾美斯玩弄

古一招接實

屌你老未古天奴

疤真係好撚勁

明顯差幾皮

古射得咁差

嚇撚死

試早失
踢出黎完全唔同級數

今日對付美斯就係用兩個人用腰夾佢

用手撥個波嘅

係掂到，你驗下眼啦

但係唔會判囉

水貨個態唔錯，但又冇左TAA幫拖

岩岩個下有5成似

真係唯有攻果陣先有機回氣

其實真係吹得手球

屌唔想睇古剷草

古天奴準備入波 最多唔剷草

算係咁了

鳩美斯右閘

影帝

右路放題

老母假狗唔掂，停唔到波

好心出返費明奴啦，做乜撚野姐

一條友引幾個

20分鐘都冇已經嚇左咁多次

4，5條友守撚住美斯

球場大 個cam高到

傷

點解唔出taa?

都真係可以唔吹

文尼幾醒神

btsport都話唔應該12m

交屁做到野

屌你出埋懦夫塞死美欺啦

都話傷傷地
又問 屌你老母

球場大

渣MANE 對波

一人一次

碧基走甩咁多罰球仲扮

揸波龍爪手

啲人好細粒

歐聯係靠文尼

Mane

VVD唔比人扭過個清白身今場幾難保

咁都吹真係黑過黑洞

ball on the hand

咪姐係so9以前挑個波去人隻手度 有幾可會吹

渣波龍爪手

等睇公海班痴線球評家話係12m

屌閪咩

碧基好撚茅 今場都唔係第一場

中間兩隻要睇美斯

平時有taa就射入了

攻千祈咪守

又插水

呢球matip都唔算舉高隻手

準備輸反擊

咁都吹得？

揸波都插水

作客喎

今日沙拿有態

基達GG.........

神軒要出嚟了

基達傷

bye k8

基達冇了

K8

受傷了

bino咁高咁大份反而死球逗後

屌牙雞達打起左又傷

基達又傷

屌，冇左基達

仆街K8

軒

軒式重炮準備

新玻璃人

基達唔得？

太玻璃

對面仆街了

wtf

神軒救世了

屌呀又傷 玻璃人

超頻了

屌 又傷

屌

唉。。。。

最強10號救世

巴塞正仆街

基達

軒巨

雞達

巴狗好狗

新玻璃人

成日怪傷

細細粒 始終唔硬

屌又傷基達

水貨好撚廢啊

雖然我都唔想基達傷
但真係連個天都比軒做主角

踢起左又傷

出黎啦軒仔
屌打影帝

基達唔係化，唔好傷

又係對疤傷人....

頭先個下？

軒要救世了

1季踢10場都唔撚夠

仆街啦，基達傷咗

要出秘密武器

黃都冇

美斯r j
有冇人見到

基達又係咁。
上次有場已經係

比人咁夾法

基達咁易傷

迷軒黨呢！出黎！

冇左雞達邊有人可以自己由後場推個波去前場

唉擺明比人夾個野傷

仆街

咁都無牌

岩岩踢起又黎 高普:又要估中三子了

拉傑迪果下真係應該要食牌

屌 拉傑迪

死巴狗血債血償啦

希望唔嚴重

咁夾法

屌 疤狗咁撚陰濕

原來被人夾

上呀神軒

壓一壓

屌你老尾拉傑迪
呢下咁撚矛

較剪腳點都傷啦屌

點解唔出奧子

即使諗起作客拿玻里

都係要佔中三子

屌你咁矛架

希望唔大穫

出明奴/沙短啦，屌

嗰下夾得好應

要坐車走

神軒

死疤狗 矛到

西甲陰濕d

佔領中環

提早出captain hendo

屌又關鍵時刻受傷

mma較剪腳

條友好多小動作

玻璃過la子

喊曬口

軒達臣將會全面進場

收league了

Keita

佔中3子

冇基達好傷，冇人識推波上前

正式啟動

關基達咩事，根本有心打茅波

應該都收咧

係咁屌米拿 屌完又叫返黎屌

上腳多少少就即傷

我地又少個人用了

西班牙波不嬲陰濕

應該係太大，抬都廢事

高DAD 唔敢出沙短 一出就中場唔夠人防守

所以先要出哂4中場黎協防

咁撚大穫

拉屎迪狗撚到 紅啦

鍠疤一撚樣

上季ox又係4強傷

行出去既 冇事掛

唉屌你老母疤狗

熟悉既中場

準備反軒

R JER都唔得

似係嗰下剷完就傷左

三子

好撚大抽

橫身閘落去 膝頭都唔洗要

想睇廢中屌沙短

鉸剪腳夾喎

千其唔好大傷

高美C唔掂喎

屌你老母咁夾 牌都冇張

屌你老母Rakatic

一帶波即收你皮較剪腳

最少第二次基達10幾分鐘就收皮

交尼好撚fit

ox有sub?

邊隻眼見到有人話唔得？

好易扭到膝頭

佔中3子，

咁邊爐咩位

行到出場 好過張仔

老母阻撚住晒

lomo block mane

咪又係三子，不可逆天命呀

WOW, 文尼勁撚到

差啲

隊長！

Lomo

屌你老母走啦仆街

有得打

Jelly 已經r洲頂級

其實應該拉傷唔太嚴重 不過次回合下場聯賽都應該冇份

屌利老母

反你

屌呀老母

m10 加油打埋你老死個份呀

巴狗正仆街

都唔撚係同你講

無帶ox黎
出事啦

文尼有啲感覺

交屁

文尼真係好撚勁

文尼加油

好fit

文尼果兩下勁撚到
瀟灑過biggay 後腳one two去埋

文尼大賽來講>沙拿

邊幾個on9去人地區負評人呀

狗開

對面乜柒都冇foul 我地自己咁撚易foul

gomez冇一次成玏斷人地攻勢

沙拿有球突破都唔錯

沙今日唔差

比想像中既好

咁狼 帶左都唔敢出

Slip

老母前中後都打過曬 新萬能key

唯快不破

神軒未熱身呀

唔好玩針對先

邊隊個defensive line 對巴咁踢咁前
高daddy

沙今日真係唔差 唔好屌佢住
啲搶逼係幾好

Gg

軒d過期春藥未食哂

so 9

巴塞羅納 1-0 利物浦

1-0

gg

No

屌 玩完

冇得打

守波似4-5-1 老母最前

收皮了

仆街so9

屌哪星，打得咁保守

越位陷阱

Suarez 1:0

真係so

禁耐都無牌

輸身軒了

剷草

首先鏟草 completeso7

差25古未剷草

1比0了

一出軒即失

廢

真係艾巴，一早話左

259

利歷史係
作客贏巴
主場輸巴

作客巴都輸

下年再見

靚

唔好留高美斯啦好唔好呀
個右閘比人中出左幾次

要有啦

Goal!!!!!

平時呀豬呀狗都已經過到神軒，今場仲要對巴塞

有無咁易

係咪要屌so9 ?

好靚真係

無啦無啦 雞胸了

so9鏟草

屌 守真係唔得

靚到 有乜計

Gomez中堅先勁

好快

起碼輸3球
話左右閘

靚撚到

高美斯真係唔多掂

出Joe Gomez

無辦法 真係走位走得好

玩撚完

呢球唔關gomez事喎

zip得好靚

呢球真係靚冇計

鏟草嘅玻璃心

真係鏟草

已經好進取了

zip得咁靚咪玩啦

呢球入得靚

事撚旦

唔講都唔知so9 以前踼利，慶祝到咁

入波啦入波啦！

交得靚射得靚
無得守黎啲波

入得好靚

要求唔多 入返球夠了

係so9勁

屌最撚衰拉傑迪整傷基達

vvd應該逼近d 唔洗咁易插上

有咩問題

入到一球當贏

無啦，個波線路力度靚到

出taa攻佢老母啦on9高普

仲守仲失多幾球

Vvd企得太後

出返費明奴啦，點都要返個作客入球

關撚事咩

入攝咁靚抵你輸

高普

我覺得算冇去盡

呢球係SO9個人能力好啦,冇咩出錯架啦已經

真係好勁

右閘艾巴可以上到咁，可想而知高美斯幾廢

屌你望完對面前面三件再望翻垃圾沙

勁到

主場都唔比人慶祝

都係我朗好 唔會慶祝到好似so9咁

下半場真係要換TAA出黎搶作客入球

高美斯打右比人撚到

和到偷笑

高美斯都守唔到 出返taa同佢死過啦

輸呢球冇得講啦..
希望m10 s11 生生性性

高普教防守=笑話

唔好輸得多過曼聯夠了

人地主場咁樣已經好比面利

推完去人堆度未

靚到咁 抵輸

預左輸
希望有作客入球

防中逼得唔夠快
gomez又比古狗引開左

點解呢場先出gomez正選..

走位咁靚抵輸

美斯勁到

一場=笑話 ching sick ball

今場踢得好好 作客-1都收貨

美欺癲到

我覺得守完全冇好到 仲要廢埋進攻 高普冇撚腦

軒未熱好身

咁打法比巴入第二球只係時間既事

起碼輸3球

越zoom越遠

會唔會太恐怖

球王級

鏝都未必贏到呢隊疤

撚狗咁撚

撞哂車

右邊完全唔知做乜春

下半場 上返明奴

門前無咩感覺

激嬲美斯佢一定爆

咪又係靠一件vvd

高普浪費左高美斯

呢隊疤真係好撚勁

巴好撚勁啊屌

美斯好認真

沙拿好廢
單對單都冇咩優勢

唔出f9真係好on9
話唔知佢踢唔踢到90min
咁你咪60min換囉

呢球如果係老虎就會成班怒屌失位

現實好殘酷

jelly

巴塞羅納 2:0 利物浦

巴狗啲犯規無牌

軒逗得後到 雞達個位比左米拿打 廢中又虐老

傷啊on9
唔洗踢英超啊？

salah同messi 真係冇得比

Jelly

美斯勁撚到

啲攻勢

Fabinho

打春袋咩，利d球員比人打幾拳幾腳都無foul
巴塞既掂一掂都吹

俾艾巴撚狗

屌你老母

邊爐好波呀屌!!!!!!!!!!!

屌你gomez

高美斯完全脅場

高美斯唔撚掂喎

左邊閘好大對比

投降啦 唔打啦

牙蘇洗唔洗

gomez好唔得
dllm冇啦啦收起taa
gomez不嬲中堅先勁，一打閘就柒，仲要大傷完

右路慘不忍睹

VVD 拍埋去美斯到 大隻好多

呢舖真係好靠交屁了

老母作用係咩

Gomez打閘真係逼害

法賓奴真係class

廢中今場出糟糕真係玩鳩佢

高美斯明顯未入場

疤啲組織真係j出血

點解要收?

老母呢個位錯撚晒

巨人咁

隱形戰機

gomez比太多空位古同艾巴做小組

肯定有第2球輸右面

有出

Jelly 好努力

jelly同文尼carry

前面得文尼沙拿

殘陣利同巴兩隊都打得好, 但係點撚解要殘陣, 點說服文尼留隊

古一定係對我利仲有愛
踢到傻閪咁

可能靠碧基呢

老母 0 作用

已block

碧基今季好左

未習慣？
打 FIFA 都隱

1:1

諗下好啦垃圾猁

超級癡線

出taa又屌 出高美斯又屌

上季都係咁嫁啦

睇佢有冇閃光 水貨已經做到盡

角球上撚晒佢，咩事

買人啦屌

d人係咁
無出場果個永遠勁d

有態既文尼 快入

高美斯打閘攻又無守又無

屌文尼

啫喱mane carry

屌你力架

屌mane

踢得差係要屌架啦

根本果球贏對面配合

Sor...靠文尼死得

邊撚個回傳

跑死so9

文尼爭氣啦

sky

屌你交屁

交屁爭氣啦仆街

高美斯協防高好多 但taa可以上落得快 比壓力艾巴 唔太上
好矛盾架

上年決賽都係靠佢

軒式手術刀..

邊奴

on9

高美斯慢左 好似

1001

要成個中後場側去右邊，旁住高美斯🤕